謝皮狗又話退居幕後？

做咩今日咁能搶口？

姣婆守唔到寡

太鐘意上鏡 因為有班阿婆粉絲

Er Er 壓唔到場

屌個美國藉都冇撚行咯, 咪大膽啲鳩講囉

啱呀，偷汽水講到保護市民咁弱智既野都講得出。